葉榮原來唔止腳有事，連個腦都有事

話等咗十幾分鍾港鐵都冇人理佢，點知比人踢爆當日有人受傷要call白車搞到人手唔夠，有人幫佢影相都唔上車???

你自己都有車啦,唔等得自己揸去目的地啦

跛腳狗

lm